呢球係咪傳說中既衝力射球?

衝乜撚力

撚力射頭

牙朗準到

呀朗心諗 屌 咁都接唔撚住

衝力射頭

睇動作佢唔係say sorry，而係屌條友阻住

唔係條友阻住，c朗呢球入能左
真係唔好怪c朗咁勞氣

真係射架?

傳呀on9仔

計好角度 力度 大力傳去基迪拉個頭度就應該會好衡咁反射入死角 點知基迪拉頂唔住 阿朗自然嬲 咁樣冇左個助攻

點解呢下咁 on9
ironman 唔直接射d 人？

呀朗都係想咁樣擦助攻
不過基迪拉無美隊咁勁

型囉